星期六午市去食煮八召集區

已經諗好要食蔥油雞配肉燥飯

推

扭耳仔相認

舉
跳

你明嘅

全部人扭

好想嚟 但住將軍澳

等你

口水雞肉燥飯
樓主你果個下午茶先抵食 $32

可唔可以笞我乜野係巴基冷坦咖哩
openrice 見到

招牌菜
巴基冷坦咖哩 特色肉糟飯 啦唦 酸辣米線

食過
我覺得佢d咖哩麻麻地

記得舉高雙手跳兩下

然後真係一齊食飯

豬頸肉肉燥飯先好食

佢d炸雲吞超正

聽日約個時間新北江門口等啦
記得要舉高手跳兩下

但次次都想食雞

記得唔好咁早
條友好似唔係返早
我老豆成日晚市先見到佢

午市就唔清楚

佢D咖哩先正...

屌你老母咪吹奏煮八啦 多人食一定保持唔到水準...

煮八D外賣, 成日焗淋哂D飯, 特別係肉燥飯, 倒汗水又溝淡哂D雞, 檸茶又冇棍篤檸檬